一個真係會贏既革命方法

大家唔好屌先 我知我p牌冷氣軍師出文

點解咁耐我地都仲輸緊？因為班狗唔識驚

如果我地有車既直接比油撞尻佢地

佢地肯定會驚左先 。 結果就係 班狗升級武裝 但係升到啲乜？ 核彈？ 炸得爛架車既武器？ 見到車就開槍掃？

一係 佢地降溫

同意 推

同意

"好簡單 你搵日禮拜一朝早8點火魔法哂中環金鐘MTR你睇下幾多日政府就跪?"

諗起之前有個巴打既留言其實就係咁簡單

比班狗用左我呢招

係咪仆街mon po狗 睇左我個po？